有冇巴絲聽開Seaki No Owari?

最近瘋狂loop佢哋首RPG

花鳥風月
Dragon night

Welcome to the starlight parade

新個隻サザンカ d歌詞好正

但係樓主打錯名

幻の命

銀河街の悪夢 都正 聽到好sad 特別係live fukase唱到喊

Sekai No Owari

+1
佢地係香港個知名度應該幾高

我係因為上youtube睇ap bank fes 2010....聽到佢地首幻の命覺得好正
之後聽左幾年 不過最近無咩點聽佢地d歌

再配埋個Mv

死の魔法
不死鳥

呢個TITLE每隔三幾個月就見到一次

上年去麥花臣睇佢地live好正

名都打錯

由上年已經開始聽Sekai no owari
真心好聽
好多歌都好好聽
真係好想佢地再黎香港試下去紅館開live
超想去

鍾意RPG同眠り姫

麥花臣都唔爆 點開到紅館
飛去日本睇啦

聽得最多呢首

新果首RAIN 都唔錯

有冇巴打會去睇Insomia train

香港感覺無人識佢地
我班fds無一個知佢地係邊個

之前見d MK妹好鐘意佢地

果堆3分鐘熱度炸
假的

Welcome to the star light parade ~♪

live 一開波即唱 叫 encore 又全場一齊合唱

SOS 神到一個點 次次聽都好感觸 會聽到流眼淚
RAIN又好聽 最新既サザンカ又係睇個MV會感動死
舊既又有幻の命 另外仲有隻MAGIC都好鐘意